% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\

        \setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        \vspace{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.
        
        En effet, les dépassements d'honoraires ne sont pas couverts par votre garantie actuelle.
        
        Nos conseillers se tiennent à votre disposition pour étudier avec vous la possibilité de faire évoluer votre contrat pour les prestations à venir.
        \vspace{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}



%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondDevCourBur}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}
    
    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Dépassement d'honoraires\\
    }{Le \datecourte\today}
}
